今時今日警隊係為將來大陸公安來香港鋪路

香港警隊係內地公安眼中係一塊肥豬肉
你將兩地薪金對比一下會發現香港警察人工比內地公安高出幾倍
而家點解會放任警隊不斷濫暴捕
為架就係想社會對呢班黑警感到憤怒
當社會聲音足夠解散警隊架時候
解散警隊並非不可能架事
但一個地區絕對唔能夠無警察維持治安
到時中國公安就可以大條道理接管香港治安
仲可以用比較溫和手段去令更多香港人接受
所以點解何妖會叫政府幫助警察仔女番大陸讀書
為架就係而家警隊將來可能要係大灣區做大陸公安
而大陸公安就會來香港享受香港警察原先擁有架福利

同意, 香港嘅鐵路都係一樣,
高鐵判咗畀MTR只係10年約, 下次就會轉中鐵, 之後就會食晒成港鐵路

解散警隊並非不可能
問題係接手架係中國公安大家接唔接受姐

對我來講 我OK

無問題 香港人輸 下一個輸咪班警犬

推

攬炒ya